人民不會忘記 — 四個理由不投保皇黨

民建聯提供圖片

1. 冤有頭債有主，香港有今日，一切由民建聯開始，《逃犯條例》當初力主立法的是民建聯，高調配合政府支持條例是民建聯，贊成快刀斬亂麻通過條例是民建聯，後來條例暫緩，民建聯又贊成，謂係「理解同尊重」；最終條例撤回了，民建聯又贊成，又話歡迎。食人血饅頭幫死者家屬是民建聯，現在陳同佳逍遙法外民建聯又做了什麼？神又係佢鬼又係佢，沒有原則，就是這幫人的原則。

2. 冤有頭債有主，本來香港好好地，本來下星期有 Clockenflap 音樂節，本年十二月有陳奕迅，本來十二月聖誕節假期計劃好了瘋狂旅行，現在一切都沒有了，你說要怪誰？

3. 如果你還未決定星期日區議會選舉，神聖一票投給誰。本人建議很簡單，眼前是一個黨國資本主義排外民族主義高科技全方位監控超級強國，你的一票，無論如何都不能令這個體制及其代理人如虎添翼。

4. 如果你還在猶豫，有些泛民與素人地區工作不夠紥實，好似民建聯的人都做得不錯呀。請記住，他們都是黨國資本主義排外民族主義高科技全方位監控超級強國的代理人，他們背後有豐足資源，就算選輸了，這些權貴代理人都會繼續有資金服務街坊，也許還加把勁去做。所以，一票不投民建聯與保皇黨，令其他候選人勝出，等同有兩個區議員，同時在你的地區服務你，買一送一，冇得輸。